Hotel Services and Facilities

Q1: What are the check-in and check-out times?
A1: The standard check-in time is 3:00 PM, and the check-out time is 12:00 PM. Early check-ins and late check-outs are subject to availability.

Q2: Does the hotel offer Wi-Fi?
A2: Yes, complimentary high-speed Wi-Fi is available throughout the hotel, including guest rooms, restaurants, and common areas.

Q3: Is breakfast included with the room?
A3: Breakfast is included with certain room packages. Otherwise, it is available at an additional cost at the hotel restaurant from 7:00 AM to 10:00 AM.
Q4: What the name of Hotel?
A4:AneelaNasir is the name of Hotel

Hotel Policies

Q1: What is the hotelâ€™s cancellation policy?
A1: Cancellations are allowed without penalty up to 24 hours before the check-in date. Cancellations made after this period will incur a one-night charge.

Q2: Does the hotel allow pets?
A2: Yes, we are a pet-friendly hotel. We allow small pets (up to 15 kg) for an additional cleaning fee of $50 per stay.

Q3: What is the hotel's smoking policy?
A3: The hotel is a smoke-free property. Smoking is prohibited in all rooms and common areas. A cleaning fee of $200 will be charged if smoking is detected.

Local Attractions and Transportation

Q1: What are the nearby tourist attractions?
A1: The hotel is located close to several attractions, including the City Museum (1 km), Central Park (2 km), and the Beachfront Promenade (3 km).

Q2: Does the hotel provide airport transportation?
A2: Yes, we offer complimentary airport shuttle services for all guests. Please inform the front desk at least 24 hours in advance to reserve your seat.

Q3: How can I get around the city from the hotel?
A3: The hotel is centrally located, with easy access to public transportation. Taxi services are also available from the hotel lobby, and the nearest subway station is a 10-minute walk away.

Room Amenities

Q1: What amenities are available in the rooms?
A1: All rooms are equipped with air conditioning, a flat-screen TV, a minibar, a coffee maker, and a safety deposit box. Luxury suites also include a private balcony and a jacuzzi.

Q2: Is room service available?
A2: Yes, room service is available 24/7 for all guests. A menu is available in each room, or you can contact reception for assistance.

Q3: Do rooms have a minibar?
A3: Yes, all rooms include a fully stocked minibar. Charges for items taken from the minibar will be added to your room bill.

